Ik bedankte haar voor haar grote vriendelijkheid te ontlasten mij pijn in zo heerlijk een wijze, en vertelde haar dat ik niet kon helpen liefdevolle haar meer dan ik ooit had hield iedereen voor, en hij zei dat ik hoopte zij verzoeken om me elke ochtend heb ik altijd gehad destijds met de pijnlijke hardheid, hoewel ik nooit sorry voor dat, zolang zij zo vriendelijk wegnemen.
Ik leg mijn handen vrij in een kinderachtige manier op elke wang, mijn mond zoenen, die mij is gegeven in de lewdest weg.
Ze belde me haar lieve jongen, en vertelde me dat ze altijd zou me helpen als ze had gedaan die ochtend, zolang ze vond ik was discreet en nooit verteld hoe ze het deed.
U kunt er zeker van zijn dat mijn beloften waren nadrukkelijk onderstreept.
Dus we kissed weer en gingen naar een prima ontbijt met geslepen lusten van onze vroege oefening en volledig tot zijn recht deed aan de viands set voor ons.
